有無巴打試過用d尿黎煮出前一丁？

咩味 陣間想試下

On9仔

喂大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpg

你試完話我知啦

陣間開直播 睇唔睇

唔開死全家

遙希用西水煮拉面比人食

咁如果我全家已經死撚晒 咁我仲需唔需要開

食過童子蛋就知
根本唔駛落鹽

有試過
Ex 派帽之後我扮唔知咁煮俾佢食

睇

走數一年唔準打丁

@查查

好惡毒

尿味

走數一年每日都要打丁但唔準射

好似有睇過

Seed

無圖又無種 菊花萬人捅

睇完以後唔敢食

出尿一丁？